okręty us navy o nazwie uss saginaw pochodzącej od rzeki saginaw i miasta w stanie michigan pierwszy saginaw został zwodowany w jako toucey został przyjęty do służby w i rozbity w drugi saginaw był okrętem desantowym czołgów lst który był w służbie w latach później został sprzedany australii